呢個四眼仔講得好啱 打丁係為左保持理智

打丁唔係啲咩不雅野 希望各位毒撚正視呢個問題

咩漫畫? 好似唔錯

人渣，眼鏡同文學少女(偽)

打飛機維護世界和平

好似講得好啱

巧撚悶 禾俾梨條撚樣fake咗去see

就係啲哥布林唔識打jer仔先似隻禽獸咁捉啲妙齡女子強姦

呢啲書、呢啲故事，雖然講唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感！
我高度推介呢本書畀各位小朋友細閱。
我亦都高度推薦呢本書畀各位小朋友細心閱讀

呢套野very good see

「你是處男吧？」

跟住呢？四眼仔有冇畀佢大到？

但我成日安慰到理性喪失 咁又應該點計?

自*

你唔係人

到底篇野原文係乜

好似係天花